唔知大家頭先有無睇愛回家 阿滕真係幾正😍😍

點解依家先有人講

老g

佢條界唔順眼左好耐

啤啤交足戲

我講左好耐

屌你老母牙

好多都鐘意睇

區風牙

真的老了

依家都仲係好正

巧正

yes

成班盲反on撚9

g味嚴重左

樓主同牙膝都極高質

吹撚夠條屌狗佬未 遲早濕獲佢勁

老左仲正 以前拍陀槍師姐果陣唔覺得佢靚

世界三大謊言

牙泥無屌狗
有村唔係雞
麻友無接客

三元個陣都好正
不過依家成熟左仲正

成日chok 樣好難頂喎

成日都扮女強人

咁佢個角色係咁